<img src="https://i.ibb.co/VM5MzBT/craftech-logo3.png=150x" width="250" height="250">

#### Prueba 1 - Diagrama de Red

Produzca un diagrama de red (puede utilizar lucidchart) de una aplicación web en GCP o AWS y escriba una descripción de texto de 1/2 a 1 página de sus elecciones y arquitectura.

El diseño debe soportar:

Cargas variables
Contar con HA (alta disponibilidad)
Frontend en Js
La aplicación consume 2 microservicios externos
Una base de datos relacional y una no relacional
 
El diagrama debe hacer un mejor uso de las soluciones distribuidas.

#### Prueba 2 - Despliegue de una aplicación Django y React.js

Elaborar el deployment dockerizado de una aplicación en django (backend) con frontend en React.js contenida en el repositorio.

Se deben entregar los Dockerfiles pertinentes para elaborar el despliegue y justificar la forma en la que elabora el deployment (supervisor, scripts, docker-compose, kubernetes, etc)

Subir todo lo elaborado a un repositorio (github, gitlab, bitbucket, etc). En el repositorio se debe incluir el código de la aplicación  y un archivo README.md con instrucciones detalladas para compilar y desplegar la aplicación, tanto en una PC local como en la nube (AWS o GCP).

#### Prueba 3 - CI/CD

Dockerizar un nginx custom con el index deseado.
Elaborar un pipeline que buildee la nueva imagen y la actualize en la plataforma elegida. (docker-compose, swarm, kuberenetes, etc.)
Para la creacion del CI/CD se puede utilizar cualquier plataforma (CircleCI, Gitlab, Github, Bitbucket.)

**Requisitos y deseables:**

La solución al ejercicio debe mostrarnos que usted puede:

Automatizar la parte del proceso de despliegue.
usar conceptos de CI para aprovisionar el software necesario para que los entregables se ejecuten
use cualquier herramienta de CI de su elección para implementar el entregable

####################################################################################################

# Despliegue
posicionarse sobre el directorio donde se encuentra el archivo dockercompose.
y ejecutar la siguiente linea de comando:
> docker-compose --no-ansi up -d --build --force-recreate 